Spotify family plan

有意留tg@@

-5 速度

無人夾。。。

-4

點過地址驗證？

aaa12345000

好似要驗證，唔知有冇影響呢

下 屌 以前無咁煩

咁轉夾Kkbox

crack仲夾咩

@fuckyouhkcops

我ok

More
有沒Link

Tg me

an only

其實只要夾好驗證嗰陣填同一個地址未得lor

要用Google定位

有意